覺唔覺特朗普係今屆世盃咁冷淡既罪魁禍首？

最衰都係特朗普

係拉莫斯

係習近平

係梁天琦

係淋病

最衰都係佔中

想轉移焦點？
明明係班nba玩具狗打final𠝹票